屌啦媽，先兩點就醉撚到碌柒咁

搞唔戈月心掂。了

join

影女ok？

想同樓主飲

自拍ok？

好熟、唔搞9人laaa

吊訓左喺sor fa.到冇力了

當我lulu?

又話醉咗
占哥飲多陣先再講啦

上連登回一一回氣sim

幾時一齊飲

metoo 飲勝！

聽晚或者落levels

過嚟請你飲兩杯？？

Levels?ok 平時去開graf

唉吊：

玩色弓大輸

冇過嚟hk玩開，

邊個場最妳玩其實-

頂住！

levels最高汁
graf多小妹妹
zen就多大6g

你做乜唔同我手足包皮落club牙

我幫你頂

收到夫人！

see see聽日去完Creamfields啲人去邊

zentral 因為有手帶就free entry

手足下次預我 ok

係咩，after party唔係都係levels搞？

你過嚟馬交搵我

通常都zen
聽日levels咩？咁就5g了

Okok

after party入場都收310，我就去盼睇咩料卜

係斜路拎free entry喇

飲酒影相正一on9仔 醉左關我撚事

我開po要問你拎permission? 傻閪老母雞

我聽日約了囡囡

ask her/them to bring some more gals and party tgt laaaa

撐你！

聽晚幾點去cream

食白果冇用的！

屌得太好！

本身係碌柒就唔關醉唔醉事既

levels帶埋
我聽日完creamfields去zentral 但想去levels

去graffiti 都講出黎

唔洗 純粹想笑尻下你

看圖說故事

個po做乜鳩

吊，又唔叫我

哩個post好mk

我飲醉酒會打9人

二十尾班mk先落levels

去開基場

去開邊間，搵日一齊去

levels最撚迫
graf多仔仔格劍
zen就多大6呀㜭

你地講緊乜

我已醒了！

應該下午就去！

ching認真？
levels去過一次唔會想再去

好過其他兩間了

台灣果d正好多

真 開枱又平好多

Creamfields下午四點就開場，跳到夜晚1點應該冇力了

諗緊幾點去好

呢個真 開枱真係好能平
d台妹又淫底又放
d台仔打扮又成個大陸loud佬咁
好易食到女

波台咁多蒲友

占奔渣ga

點少得你

@醉酒佬

醉酒佬喺上邊

去劈都上連登 樓主真人有幾毒？

係，我出世到而家都未摸過女仔隻手仔

James奔 有無食住大衛杜夫飲酒

準備落船買

其實好平常生活黎

梨醉吾醉刀67=.=

呢件唔好啦 真心鐘意佢

你好

痴撚線 呢啲post都有人覆左三四頁
死返5p啦

兒登咪5p囉